[笑左] 原來有人覺得警察包庇示威者

睇yahoo新聞一定睇埋comment

有時真係忍唔住笑，竟然有人覺得警察對示威者手鬆

Law8 小時前
兩日拉十幾人效率無疑係好高，同時唔該彙報埋612、警總、立法會、旺角、沙田、西環、元朗嘅黑衫暴徒又拉咗幾多呢？

Anonymous8 小時前
政府偏幫暴徒? 破壞立法會的人, 幾日後還可以出境去台灣.

Anonymous8 小時前
懦弱的政府怕左暴徒，過萬名黑衣人暴徒，先捉得果幾十個， 2，300個白衣人，咁快就捉左11個！

波子8 小時前
7.1 沖擊個幾十個去咗台灣，又唔見啲警察咁快手捉。照飯民嘅邏輯，會唔會真系“黑警”呢？

Popeye7 小時前
點解搗亂中聯辦一個都未拉，而元朗咁快手拉人

Anonymous7 小時前
選擇性執法, 泛民叫兩叫, 黑衣人又甩身. 貼紙仔的人無事, 撕走廢紙的人有事, 挑起暴力事件的人無事, 保衛家園的人有事. 究竟係乜野原則? 包庇暴徒的泛民卑鄙!

andrew319478 小時前
點解捉白衣人就咁快,圍警總,破壞立法會D黑衣人到而家都捉唔到,唔通真係黑警?

Zhai14 小時前
咁多次暴動，咁多嘅黑衣暴徒，到依家啦咗咁啲dir； 咁快就拉咗咁多白衣人。香港警察係咪勾結外國勢力犯氓黃屍暴徒，收咗美國NED肥佬黎同龐培奧黑金？？？

橋7 小時前
打警察都無事
白衣義士
要求特赦

笑到

佢地世界既義士黑警同我地調轉左